最近中大真係笠笠亂 有啲擔心段爸

由關閉中國研究服務中心 到個波被美國列入制裁名單 依幾日仲要撤回立法會撥款申請

小妹一直關注事件 有啲擔心段爸頂唔頂得順 希望中大盡早康復 天佑香港

成日以為你係巴

又斷章取義